<modDesc descVersion="94">
	<author>Fetty42</author>
	<version>1.0.0.0</version>
	<title>
        <en>Realistic Animal Losses</en>
		<de>Realistische Tierverluste</de>
		<fr>Pertes D'Animaux Réalistes</fr>
    </title>
    <description>
        <de><![CDATA[Deine Tierpopulationen können sich jetzt aufgrund der folgenden Gründe verringern:

- wenn sie zu alt werden (10% Risiko)
  Pferde ab 60 Monaten, Schweine ab 40 Monaten, Kühe/Büffel ab 50 Monaten, Schafe/Ziegen ab 30 Monaten, Hühner/Hähne ab 30 Monaten
  (Sicherlich nicht ganz realistisch, aber sonst kommt der Effekt kaum zur Geltung)

- wenn Gesundheit und Futtereffektivität in Summe zu gering sind (bis 100% Risiko)

Die Überprüfung findet jeweils morgens um 5 Uhr statt.
Falls über den Tag eins der oben erwähnten Risiken erkannt wird, bekommst du eine Info, dass du dich um deine Tiere kümmern solltest.

Multiplayer-Kompatibilität wurde bisher noch nicht getestet.

Für Fehlermeldungen oder Anregungen besucht bitte: https://github.com/Fetty42/FS25_RealisticAnimalLosses/issues oder https://forum.giants-software.com/viewtopic.php?t=208708]]></de>

		<en><![CDATA[Your animal populations may now decrease due to the following reasons:

- when they get too old
  Horses from 60 months, pigs from 40 months, cows/buffaloes from 50 months, sheep/goats from 30 months, chickens/roosters from 30 months
  (Certainly not entirely realistic, but otherwise the effect is hardly noticeable)

- if health and feed effectiveness are too low in total

The check takes place at 5 o'clock in the morning.
If any of the above-mentioned risks are recognised during the day, you will be informed that you should take care of your animals.

Multiplayer compatibility has not been tested yet.

For error messages or suggestions please visit: https://github.com/Fetty42/FS25_RealisticAnimalLosses/issues or https://forum.giants-software.com/viewtopic.php?t=208708]]></en>

		<fr><![CDATA[Vos populations animales peuvent désormais diminuer pour les raisons suivantes :

- quand ils deviennent trop vieux
  Chevaux à partir de 60 mois, cochons à partir de 40 mois, vaches/buffles à partir de 50 mois, moutons/chèvres à partir de 30 mois, poules/coqs à partir de 30 mois.
  (ce n'est certainement pas très réaliste, mais sinon l'effet ne se fait guère sentir)

- lorsque la santé et l'efficacité de l'alimentation sont trop faibles au total.

Le contrôle a lieu chaque matin à 5 heures.
Si l'un des risques mentionnés ci-dessus est détecté au cours de la journée, tu recevras une information t'informant que tu dois prendre soin de tes animaux.

La compatibilité multijoueur n'a pas encore été testée.

Pour les messages d'erreur ou les suggestions, veuillez visiter : https://github.com/Fetty42/FS25_RealisticAnimalLosses/issues ou https://forum.giants-software.com/viewtopic.php?t=208708]]></fr>
    </description>
	
	<iconFilename>icon_RealisticAnimalLosses.dds</iconFilename>
	<multiplayer supported="true" />
	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="RealisticAnimalLosses.lua" />
	</extraSourceFiles>    
	<l10n>
		<text name="txt_ageLossesMsg">
			<de>%s - Leider hast du %s %s wegen zu hohem Alter verloren!</de>
			<en>%s - Unfortunately you lost %s %s because of too old age!</en>
			<fr>%s - Malheureusement tu as perdu %s %s à cause d'un âge trop avancé!</fr>
        </text>		
		<text name="txt_foodLossesMsg">
			<de>%s - Leider hast du %s %s wegen fehlendem Futter/Gesundheit verloren!</de>
			<en>%s - Unfortunately you lost %s %s due to lack of food/health!</en>
			<fr>%s - Malheureusement, tu as perdu %s %s à cause du manque de nourriture/santé!</fr>
        </text>		
		<text name="txt_riskInfoMsgFood">
			<de>Achtung, kümmere dich um deine Tiere (Futter/Gesundheit -> %s%% Risiko)!</de>
			<en>Attention, take care of your animals (food/health -> %s%% risk)!</en>
			<fr>Attention, prenez soin de vos animaux (nourriture/santé -> %s%% risque)!</fr>
        </text>		
		<text name="txt_riskInfoMsgAge">
			<de>Achtung, kümmere dich um deine Tiere (Alter -> %s%% Risiko)!</de>
			<en>Attention, take care of your animals (age -> %s%% risk)!</en>
			<fr>Attention, prenez soin de vos animaux (âge -> %s%% risque)!</fr>
        </text>		
		<text name="txt_horse">
			<de>Pferd,Pferde</de>
			<en>horse,horses</en>
			<fr>cheval, chevaux</fr>
        </text>		
        <text name="txt_pig">
			<de>Schwein,Schweine</de>
			<en>pig,pigs</en>
			<fr>cochon,cochons</fr>
        </text>		
        <text name="txt_cow">
			<de>Kuh,Kühe</de>
			<en>cow,cows</en>
			<fr>vache, vaches</fr>
        </text>		
        <text name="txt_sheep">
			<de>Schaf,Schafe</de>
			<en>sheep,sheep</en>
			<fr>mouton, moutons</fr>
        </text>		
        <text name="txt_chicken">
			<de>Huhn,Hühner</de>
			<en>chicken,chickens</en>
			<fr>poulet, poulets</fr>
        </text>		
	</l10n>
</modDesc>
