<modDesc descVersion="99">
	<author>Fetty42</author>
	<version>1.0.0.0</version>
	<title>
        <en>Realistic Animal Losses</en>
		<de>Realistische Tierverluste</de>
		<fr>Pertes D'Animaux Réalistes</fr>
    </title>
    <description>
        <de><![CDATA[
Realistischeres Tiermanagement – endlich echte Konsequenzen für Nachlässigkeit!

Im Standardspiel des Landwirtschafts-Simulators 25 musst du dir als Tierhalter kaum Sorgen machen – deine Tiere leben einfach weiter, egal wie gut (oder schlecht) du dich kümmerst. Mit diesem Mod ändert sich das grundlegend!
Ab jetzt hat dein Handeln direkte Auswirkungen auf das Wohl deiner Tiere. Bleiben Futter, Wasser oder Stroh aus – oder ist das Futter nicht effektiv genug –, drohen Tierverluste. Damit wird das Tiermanagement nicht nur realistischer, sondern auch herausfordernder und spannender.

Diese Faktoren können zu einem Rückgang deiner Tierpopulation führen:

Alter:
Tiere haben ab einem gewissen Alter ein Risiko von 10 %, abends nicht mehr im Stall zu stehen.
  Pferde: ab 60 Monaten
  Schweine: ab 40 Monaten
  Kühe & Büffel: ab 50 Monaten
  Schafe & Ziegen: ab 30 Monaten
  Hühner & Hähne: ab 30 Monaten
(Hinweis: Die Altersgrenzen sind bewusst etwas unrealistisch gesetzt, um die Mechanik spürbar zu machen.)

Versorgung:
Wenn die Futtereffektivität insgesamt zu niedrig ist oder Wasser bzw. Stroh fehlen, steigt das Risiko auf bis zu 100 %.
Du kannst den Schwellenwert für die Futtereffektivität im Modmenü anpassen, um das Risiko zu steuern. Standardmäßig liegt dieser bei 90 % – unterhalb dessen steigt das Risiko für Tierverluste.

Tägliche Kontrolle um 18 Uhr:
Jeden Abend wird automatisch geprüft, wie es um deine Tiere steht. Wenn Probleme erkannt werden, erhältst du eine Warnmeldung – du hast also noch die Chance einzugreifen, bevor es zu spät ist.

Multiplayer-kompatibel:
Auch wenn ein Spieler im Multiplayer abwesend ist, werden dessen Ställe geprüft – das Tierwohl kennt keine Pausen! 

Bei Fehlermeldungen oder Anregungen besuche bitte: https://github.com/Fetty42/FS25_RealisticAnimalLosses/issues oder https://forum.giants-software.com/viewtopic.php?t=208708]]></de>
		<en><![CDATA[More Realistic Animal Management – Finally Real Consequences for Neglect!

In the standard version of Farming Simulator 25, you hardly need to worry as an animal keeper – your animals simply continue living, no matter how well (or poorly) you take care of them. This mod changes that fundamentally!
From now on, your actions will have a direct impact on the well-being of your animals. If feed, water, or straw are missing – or if the feed isn’t effective enough – you risk losing animals. This makes animal management not only more realistic but also more challenging and exciting.

These factors can lead to a decline in your animal population:

Age:
Once animals reach a certain age, there is a 10% risk they won’t be in the barn the next evening.
  Horses: from 60 months
  Pigs: from 40 months
  Cows & Buffalo: from 50 months
  Sheep & Goats: from 30 months
  Chickens & Roosters: from 30 months
(Note: These age thresholds are intentionally set somewhat unrealistically to make the mechanic noticeable.)

Care:
If the overall feed effectiveness is too low, or if water or straw are missing, the risk can increase to up to 100%.
You can adjust the threshold for feed effectiveness in the mod menu to control the risk. By default, it’s set to 90% – below that, the risk of animal loss increases.

Daily Check at 6 PM:
Every evening, an automatic check assesses the state of your animals. If problems are detected, you’ll receive a warning message – giving you one last chance to act before it’s too late.

Multiplayer Compatible:
Even if a player is absent in multiplayer mode, their barns will still be checked – animal welfare doesn’t take breaks!

For error reports or suggestions, please visit: https://github.com/Fetty42/FS25_RealisticAnimalLosses/issues or https://forum.giants-software.com/viewtopic.php?t=208708]]></en>

		<fr><![CDATA[Gestion animale plus réaliste – enfin de vraies conséquences en cas de négligence !

Dans la version standard de Farming Simulator 25, en tant qu’éleveur, tu n’as pratiquement pas à t’inquiéter – tes animaux continuent simplement de vivre, peu importe à quel point tu t’en occupes bien (ou mal). Ce mod change cela de manière fondamentale !
Désormais, tes actions ont un impact direct sur le bien-être de tes animaux. En cas de manque de nourriture, d’eau ou de paille – ou si la nourriture n’est pas suffisamment efficace –, tu risques de perdre des animaux. La gestion animale devient ainsi non seulement plus réaliste, mais aussi plus exigeante et captivante.

Ces facteurs peuvent entraîner une diminution de ta population animale :

Âge:
À partir d’un certain âge, les animaux ont 10 % de risque de ne plus être dans l’étable le soir:
  Chevaux : à partir de 60 mois
  Cochons : à partir de 40 mois
  Vaches & buffles : à partir de 50 mois
  Moutons & chèvres : à partir de 30 mois
  Poules & coqs : à partir de 30 mois
(Remarque : Les seuils d’âge sont volontairement un peu irréalistes afin de rendre la mécanique perceptible.)

Entretien:
Si l’efficacité de la nourriture est trop faible, ou si l’eau ou la paille manquent, le risque peut atteindre jusqu’à 100 %.
Tu peux ajuster le seuil d’efficacité de la nourriture dans le menu du mod pour contrôler le risque. Par défaut, il est fixé à 90 % – en dessous de ce seuil, le risque de perte d’animaux augmente.

Contrôle quotidien à 18h:
Chaque soir à 18h, une vérification automatique est effectuée pour évaluer l’état de tes animaux. Si des problèmes sont détectés, un message d’alerte est affiché – tu as donc encore une chance d’intervenir avant qu’il ne soit trop tard.

Compatible multijoueur:
Même si un joueur est absent en multijoueur, ses étables seront tout de même contrôlées – le bien-être animal ne prend pas de pause !

Pour signaler une erreur ou faire une suggestion, rends-toi sur: https://github.com/Fetty42/FS25_RealisticAnimalLosses/issues ou https://forum.giants-software.com/viewtopic.php?t=208708]]></fr>
    </description>
	
	<iconFilename>icon_RealisticAnimalLosses.dds</iconFilename>
	<multiplayer supported="true" />
	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="lib/UIHelper.lua" />
		<sourceFile filename="RealisticAnimalLossesUISettings.lua" />
		<sourceFile filename="RealisticAnimalLosses.lua" />
	</extraSourceFiles>    
	<l10n>
		<text name="txt_ageLossesMsg">
			<de>%s - Leider hast du %s %s wegen zu hohem Alter verloren!</de>
			<en>%s - Unfortunately you lost %s %s because of too old age!</en>
			<fr>%s - Malheureusement tu as perdu %s %s à cause d'un âge trop avancé!</fr>
        </text>		
		<text name="txt_foodLossesMsg">
			<de>%s - Leider hast du %s %s wegen fehlendem Futter/Wasser/Stroh verloren!</de>
			<en>%s - Unfortunately you lost %s %s due to lack of food/water/straw!</en>
			<fr>%s - Malheureusement, tu as perdu %s %s à cause du manque de nourriture/eau/paille!</fr>
        </text>		
		<text name="txt_riskInfoMsgFood">
			<de>%s - Achtung, kümmere dich um deine %s (Futter/Wasser/Stroh -> %s%% Risiko)!</de>
			<en>%s - Attention, take care of your %s (food/water/straw -> %s%% risk)!</en>
			<fr>%s - Attention, prenez soin de vos %s (nourriture/eau/paille -> %s%% risque)!</fr>
        </text>		
		<text name="txt_riskInfoMsgAge">
			<de>%s - Achtung, kümmere dich um deine %s (Alter -> %s%% Risiko)!</de>
			<en>%s - Attention, take care of your %s (age -> %s%% risk)!</en>
			<fr>%s - Attention, prenez soin de vos %s (âge -> %s%% risque)!</fr>
        </text>		
		<text name="txt_horse">
			<de>Pferd,Pferde</de>
			<en>horse,horses</en>
			<fr>cheval, chevaux</fr>
        </text>		
        <text name="txt_pig">
			<de>Schwein,Schweine</de>
			<en>pig,pigs</en>
			<fr>cochon,cochons</fr>
        </text>		
        <text name="txt_cow">
			<de>Kuh,Kühe</de>
			<en>cow,cows</en>
			<fr>vache, vaches</fr>
        </text>		
        <text name="txt_sheep">
			<de>Schaf,Schafe</de>
			<en>sheep,sheep</en>
			<fr>mouton, moutons</fr>
        </text>		
        <text name="txt_chicken">
			<de>Huhn,Hühner</de>
			<en>chicken,chickens</en>
			<fr>poulet, poulets</fr>
        </text>		

		<text name="UISetting_title">
			<de>Realistische Tierverluste</de>
			<en>Realistic Animal Losses</en>
			<fr>Pertes D'Animaux Réalistes</fr>
		</text>
		<text name="UISetting_foodEffectivityThreshold_short">
			<de>Schwellenwert für die Wirksamkeit von Futter</de>
			<en>Threshold for feed effectiveness</en>
			<fr>Seuil d'efficacité de l'alimentation</fr>
		</text>
		<text name="UISetting_foodEffectivityThreshold_long">
			<de>Schwellenwert für die Wirksamkeit von Futter, unterhalb dessen die „Verlustrate“ zu steigen beginnt.</de>
			<en>Threshold for feed effectiveness, below which the "loss rate" begins to increase.</en>
			<fr>Seuil d'efficacité de l'alimentation, en dessous duquel le "taux de perte" commence à augmenter.</fr>
		</text>
	</l10n>
</modDesc>
